【秒殺歐美 這就是現在繁華的中國！】

【秒殺歐美 這就是現在繁華的中國！】
中國11座城市夜景，帶你欣賞不同風格的城市夜景，Mark住！有機會一定要帶上TA全部走遍！你所在城市的夜景，美嗎？

人民日報親自證實 HK is not China

無香港 港獨

大陸人嘅審美要求低到呢.....